For iOS 11 Apple now needs "Promotional Text".
Max 170 characters.

--

ServicePlanner ist eine Predigtdienst-App für Zeugen Jehovas mit Kontaktmanagement für Rückbesuche, Synchronisation, Stoppuhr, Dienstplaner, Bericht und vieles mehr.